啱啱港台新聞話印尼騷亂中出現反華標語

示威者抗議總統左科為多多偏癱華人

如果局勢持續不穩定，會唔會又排華？

印尼依個痴撚線國家，啲人係冇道義可言

我中同去咗印尼開公司，如果係真都幾擔心佢

一有咩事就賴華人

又係回教徒

睇過９８年印尼排華之後我對呢個國家既人好撚心寒
當年政府係默許殺人，係警察面前追住斬
如果見到呢d 標語仲唔走，真係死左唔好喊

係喎，廣工政府都應該出黑色旅遊警示啦

其他國家排華都話可以睇吓先
係印尼呢個國家 根本班人太撚懶唔做野見華僑有錢就搶

當年暴動死左好多華人，好多女畀人女女女死，仲要係當住屋企人面前咁做。

呢個國家同菲律賓無分別，一樣係垃圾

第一眼見到「騷亂中出」

好似睇過記錄當年好多暴徒係軍人扮

同埋食左藥先派佢地出黎

洗鬼食藥咩

如果老毛同周恩來冇在印尼玩輸出革命就唔會有今日嘅情境

千祈唔好GOOGLE SEARCH 「印尼排華」圖片

伊斯蘭國家係咁

所以星加坡多多錢都肯出去保持軍力, 都係怕咗印尼

當年東蒂汶被印尼攻陷, 嚇到星加坡死死吓

同中國人打過交道嘅人
都見識過中國幾無賴
係啲離地左膠鬼佬仲幫佢講說話

中出

新加坡連支國旗底色都抄印尼，就係唔想印尼敵視自己

垃圾國家，滅撚左佢啦

大陸嗰陣無出過手，正一廢柴

女姦男殺

有冇多d information, 想知更多

28/5本身plan左飛雅加達。。。

咁而家有乜打算？

咁印尼華人都有責任，有錢但冇槍冇權，on99扮innocent生活，即係靚女唔著褲出街，比人強姦就梗架啦。

(將來馬來西亞華人死得重慘)